[棍波車撚入] 認真問，踩離合器一定要腳踭掂地？

喺駕駛學院上咗十幾堂，由 Day 1 開始啲阿sir已經教我係腳踭離地踩離合器；

今朝考牌，考完泊位，正要考調頭，
架車唔知咩事，離合器比平時震好多，震個幅度都大得好離譜，起碼 4-5 cm

我已經即時同考牌官反映，佢話「冇問題喎，係咪你腳震咋?」
跟住我即刻手制加空波，畀佢睇係個極力子自己震，佢就同我講「其實冇人踩極力子係離地踩你腳踭掂地咪冇事囉」

之後我呆撚咗，心諗學咗十幾堂，都係離地踩，踩得好地地
跟住我話「OK, 咁跟住落嚟我腳踭掂地踩」
最後結果兩part都肥咗，因為用腳踭掂地咁去搵磨擦點，我真係試都未試過

踩離地
鬆掂地

同埋測試車輛係考前做
考牌官上車後有咩問題導致你覺得考唔到落去都係計你肥
你而家仲要係考牌主任採取行動

抬起個離合器

當然有試!
我11:00考車, 但係我09:15揸到10:45都冇問題

我都懷疑就係中間15分鐘有人郁過部車, 所以我考完已經即時同駕駛學院反映
結果早半個鐘前就收到學院打嚟, 話檢查過部車, 係冇問題

踩鬆都離

係咪冇練開1212呀你？

1212雙腳啊，幾時到隻手啊

你架車不停震
係因為你個極力子未踩啱位
如果你踩低啲啲 架車會自動停
亦即係出面啲人講調極力子
如果你鬆多少少 架車就會慢慢向前郁

簡單來講 你唔識控個極力子 或者控制得唔好

考棍波 控得好果極力子好大機會pass
其餘嘅真係睇彩數

你自己最舒服既姿勢就得啦
話你知你腳板底踩

上咗十幾堂，出街嘅路試唔講住，
淨係講泊位、調頭，
前後用過3部唔同嘅車做，畀過3個唔同嘅阿sir睇，全部都話我望鏡打燈做到足

點知今日就係一開始考牌就考泊位調頭，跟住就係調頭嗰陣個極力子出事

頭先學院打嚟個解釋話係我緊張，所以震到個極力子震返我隻腳轉頭
都唔知佢up乜鳩

懷疑就係中間15分鐘有人郁過部車
笑撚到我
擺明緊張賴地硬
駕院已經係比錢買合格
其實你不如唔好揸車啦好嘛？

邊撚個咁得閒

應該話你掂既架架車都得...比你合格遲下自己買車又唔識揸呀？

即係你係堂堂唔同師傅唔同車嗰隻?

我師傅都係咁教
好強調如果鬆離合唔踩地
會好易鬆得太快死火 又會攰

不過我搭小巴留意啲小巴佬全部係腳踭離地咁鬆離合

會唔會無搵啱磨擦點？

如果係起步放多左極力子會震好多
另外收慢踩遲踩慢都會震

利申：forza horizon 4 level100

小巴佬嗰啲揸車法 夠你考車肥十次

邊個教你踩離合要離地？ 開名

唔係
平時上十幾堂都係跟同一個阿sir,
只係之後做過駕院嘅獨立訓練 (自己一個喺指定範圍揸, 離遠有個阿sir望住你揸),
仲有模擬考試,又係唔同嘅阿sir跟車
總之3樣嘢都唔係同一個阿sir跟

出街行我真係唔敢講自己點啦, 佢捉我冇望鏡呢啲真係口同鼻拗
但係自問泊位調頭平時真係做到熟手哂3個唔同嘅阿sir都係咁講我

當年跟牛師傅學車 一上車就比佢屌腳踭離地
我成世人都會記得腳踭一定要掂地

馬文傑

仲有，頭先7點左右有個駕駛學院姓羅嘅唔知乜春主任，都撐自己人，話教開學生踩極力子係唔會掂地。

所以我先唔知到底係個考牌官鳩up定係駕駛學院教錯人~

兩種做法都有人做
真係明識點揸既唔會轉左做法就仆街
你咁樣讀死書咁學點都無用

我覺得有問題個個係你

老實講，小弟今日考牌時先係第一次聽鬆極力子時要腳踭離地
發覺有好有唔好

好處就係好似巴打所講咁，冇咁易死火，因為穩定啲
但係壞處就係個磨擦點難搵咗

不過我又覺得之所以難搵係因為我上咗十幾堂都係離地踩離地鬆，
冇練過腳踭掂地先會難搵

駕院真係一間照書教得一套既學校
點解唔搵街車呀巴打

其實呢 如果你將來買棍波車
你自己揸一排之後 你就會發覺 磨擦點係唔洗搵
一放果下 即刻比油就得

個磨合係睇你隻腳有幾高幾低 腳既慣性高度
定架車震個時
即係你唔同造法個磨合會走位既？

就係由Day 1開始佢已經講到明要離地踩
我第一堂初接觸離合器時，覺得掂地踩係會慳力啲，佢就叫我唔好咁做

留低幾隻字屌人真係好輕鬆但係睇得出你冇用腦思考過囉

我都睇得出你無腦
字裏行間都覺得你真係讀死書既人黎

睇得出你就係嗰種有你講就冇人講嘅躁狂症街車師傅

即係駕院係咪真係一定係得一套教法 唔講點解唔講剩 總之佢講點做 就依書咁照做 唔會去諗下點樣自己會做得舒服啲 唔會去理解下點解 適唔適合

冇錯, 就係用腳踭離地法, 都可以做到好似巴打你咁!
但係今日考牌一轉用腳踭掂地, 就要摸耐少少
比平時起步要耐多0.5秒左右

有得做教車我都想做教車呀巴打
唔好再睇唔睇得出啦 你真係覺得自己係無問題咪祝你自己好運而考到車牌啦

我都係第一時間諗起祖哥 但我諗樓主應該剩係教車個個講咩佢就點做

巴打啊, 你唔好咁萌塞, 好唔好?

我就係平時十幾堂都用腳踭離地踩極力子揸得好地地,
最多都係間中畀阿sir屌我唔記得望鏡望盲點,

點知一考試就畀個考牌官屌我踩極力子唔掂地,
我先八掛上嚟問問

咁既然平時發覺冇問題,就自然唔知呢個係一個問題啦,咁講啱唔啱啊?

唔一定，踩地易操控，離地一係架車唔容許你踩，一係你腳短

如果早啲睇到就好, 哈哈
我會叫做學到一種揸法

其實呢...
駕院啲線咁易咁好記, 你轉紅黃燈先搵磨擦點, 個官已經覺得你係手腳慢啦

英國學，無掂離問題，自己舒服就好

英國學先真正學駕駛，香港只可以叫揸車

從來都係用自己覺得最舒服既方法 唔會咁死板分咩掂唔掂地板板

瘦撚表示唔掂地唔夠力吊極力子

掂地咪要開住車門？ 好危險

其實幽默感好講天份

呢度都見到你

車台忠實粉絲

有時排隊等拍位上斜都係咁震
師傅又冇講咩 唔知點解
反正之後都係自動波個牌都係考過癮
冇深究

咁得意，我前年都係報駕院，d師傅都冇教我離地踩喎

離合器唔一定要離地
唔知佢係唔係真係震，係既話你唔好彩，一開始已經驗晒車無得賴

有乜所謂 最主要睇自己舒唔舒服姐

控制得好話知你用條J踩
但一向都係離地踩掂地鬆

我就覺得極力子既野係功多藝熟
我多數鬆踩都離地 有時攰就踩掂地
G點架架車都唔同 揸揸下就會慣

掂唔掂地呢d好個人，但穩定黎講一定係掂地，腳踭掂地你好易控制深淺隻腳亦都唔會好累

唔計你考車唔熟容易彈極力子，想像唔到塞車果陣你下下唔掂地你大脾酸到仆街

真心試過塞全條屯公
震撚過貓王

我學都係教離地 1take pass 搵磨擦點完全冇問題
係睇你熟唔熟 操得多唔多姐

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽？

自己肥佬搵野賴

佢好似係堂堂唔同車嗰隻平plan
因為考嗰架車唔係平時學嗰架,
磨擦點係好難搵
甚至試車同實際考嗰陣個坐姿有分別已經再重新搵過
腳爭掂地喺呢啲情況就會比較好

係咪得罪左人阿?

踩離地
鬆要掂地 慢慢抬返上去

第一堂就教

但係個官出到聲 就跟返佢lo

左腳離地用腳尖踩到底
右腳腳淨掂地V型控制迫力同油門

利申：十萬公里以上棍撚

唔知私家車同Van係咪一樣

智障咪學人學棍波喇

唔掂地你唔攰架咩
你要快定要準吖 要快咪學啲小巴佬 不過好大機會肥咋嘛

唔掂地，鬆極力子，諗起都覺得攰

發現如果樓主學緊果陣已經上黎出post問
就唔會搞到今日咁

腳踭掂地無咁攰又記到個磨擦點

吊極力子唔掂地 隻脚累到抽筋
不如搵街車cfu補補鐘

On9仔呀

反而覺得多數都唔係操控上嘅嘢fail，極力子一開始可能有啲難掌握，但到考嗰陣乜都練熟曬啦。反而路面上嘅會易fail啲

腳踭掂地點吊呀?????

有追post睇佢留言
份人都係鳩鳩地
真係希望佢唔好考到車牌

掂地離地都得，我自己就時掂時唔掂，唔會話離咗地掂返就會唔識揸車。

樓主基本野都未識，走去考試

會唔會平時太勁有人整古你？

冇比油,平地仲可以唔比油就行,上斜唔得

馬路炸彈祝你肥10次
你係掌握到點搵磨擦點嘅，咩事咩情況都無事啦

上斜一定要畀油行, 如果唔係就好易溜後, 唔溜都會停得好chok

難怪香港咁多柒頭街車師傅亂鳩咁屌學神

睇呢度啲留言10個入面得3 - 4個係講嘢有point, 其他就多數都係鳩屌

其實有可能係凍車同熱車clutch bite唔同，你唔識去適應

咁冇辦法 真係操多啲算

吊乜春吖，鬆個下同時俾油咪得囉
Btw 都唔明啲人點解咁硬頸考棍波

叫棍波車撚入 係咪叫齊人入黎笑9你?

feel到架車chok踩返深少少就得，唔洗驚，架車比得你揸，個clutch磨到出煙都唔洗理，比左錢就用盡佢
幫師傅錫車係好多人捉唔到biting嘅原因

你個考牌官肥你唔係因為你離地踩
係因為你控制得差
你係hold住個極力子
定係一鬆手制就已經慢慢放個極力子落去呀？

我一向都係搵啱磨擦點先鬆手制

即係一鬆手制, 架車就會向前郁
然後再較吊極力子調整車速

有錯請指正

通常黎講會係咁震係瀕臨死火邊緣
有幾個可能
1.極力子鬆太多
2.你腳震
3.鬆手制後即刻放極力子

以前學車有一堂特登係斜路練

淨係靠踩極力子黎行前行後

你都鳩鳩哋
你有俾錢啲巴打咩?
依家老奉你開post就要教你?
你哩啲炸彈都係唔好揸車算啦 街都唔好出咁多呀

3就一定冇可能啦, 平時搵啱磨擦點先鬆手制

1或2都有可能嘅

又多一個柒頭入嚟對號入座
係冇畀錢你架啦, 慘得過你條傻鳩仆撚住入嚟?

樓主 平時扭呔洗唔洗搵個量角器 擺係中間
之後較好幾多度 先扭呔轉彎?

一開始我都係搵岩先鬆
但唔會覺得唔會次次都搵到一個好完美既位？
後尾我就平地放既時候 極力子放少d 鬆左先再調整車速
上斜就放多d 最重要就係hold得穩個極力子
唔知岩唔岩 不過順利pass 考葵盛

冇錯呀
你講得啱呀
冇錢收我都要入嚟睇你條柒頭
睇下你又要俾多幾千蚊去肥多次呀
睇人仆街最關心

但唔會覺得唔會次次都搵到一個好完美既位？

認同斜路會難搵啲 (其實斜路都係比平路放多少少極力子, 放幾多就真係要靠經驗去判斷現場斜度)
但係平路我就次次都搵到

離地踩嘅話吊極力子都吊到腳震
正如唔會有人離地踩油門一樣

呢個真，平路洗乜搵磨擦點，慢慢放就得

承你貴言啦屌你老母
畀你up一up就考唔到嘅話, 咁就天下大亂啦
冷靜啲自己照下塊鏡先啦

關腳踭鳩事咩屌😂搵黎瀨
吊得準同舒服就得啦屌

其實就唔洗做啲咩你都會考唔到架啦
依家係唔知邊個唔冷靜 肥撚咗要上嚟開post俾人恥笑啫

平路唔洗揾啦

唔好咁啦
依家肥咗
又要排期又要俾多幾千去考
考完又肥 又再排期又再肥
好慘架

屌你老母臭閪, 喺呢度畀人係咁屌我都冇乜大反應;
係一見你個名就躁撚咗, 十足十啲打J打上腦嘅傻仔

點知你乞衣到連打個J都要問巴打乞seed, 仲好意思話我冇畀錢巴打就上嚟問人點揸車

[JJ插地] 有冇人知哩幾張gif係嚟自邊套AV

想搬龍門呀?
搬完你咪又係肥撚咗
諗住肥幾多次先pass呀

下? 而家係你話我冇畀錢就唔應該上嚟問嘢
而家你話返我搬龍門, 我搬你老母啊?
你瞓撚醒未?

你自己上嚟問人乞seed玩自己碌棍就得,
我上嚟問下點揸棍波車就唔得

邊撚個先係搬龍門嗰個?

樓主諗住哩個post幾多負評呀?
我幫你推下個post等多啲負評
夠五千負評我資助你一舊水去肥多次又點話

啲人鐘意回我個post你吹得佢脹?
依家就係笑鳩你呀柒撚
你之後洗唔洗朝朝早起排快期呀?
定係已經有師傅叫你唔洗考

你件打J乞衣肯定唔知邊次打完就射撚埋個腦出嚟啦

錢我就大把, 上嚟純粹係問點揸得好啲,唔係同你呢啲冇腦小學雞喺度泥漿摔角嘅

樓主好可憐呀
肥撚咗路試依家黐Q咗線

係唔係就死火先震呀，離合放太高的後果

拿,畀錢呢, 就要出嚟面對面畀我先夠誠意嘅
最好搵撻冇cam又人少少嘅地方
你敢唔敢先?

你打J求seed玩自己碌棍就得,
我上嚟問點玩棍波車就唔得

邊個擺龍門? 邊個痴Q咗線?

如果樓主大把錢
咁肥幾多次都唔成問題啦
又話啲人搞過你部車
又話部部車唔同
不如買一部車, 再搵多幾個實Q幫你看車
咪唔驚再有人搞你部考試用車囉
不過咁 你下次肥就冇藉口呀

自動波算啦

有撚人話唔俾上嚟問嘢啦柒頭
你話啲人鳩屌
係咁架啦
唔想俾人鳩屌就唔好咁撚柒啦

五千負評再算啦 _ 頭

樓主點睇我哩個idea?

講咁多做乜撚嘢啫?

5000腐皮有啲難度喎,真心講句始終連登唔係咁多人揸車
講咩畀錢啫
你都係想出嚟見下我啫, 咁咪約個地方見下面囉

你笠水啊?

不如你出嚟, 我畀返$100你啊

你呢啲人打J打上腦, 你踩極力子就一撚定要掂地踩啦, 如果唔係肯定係咁彈

唔掂地
吊一半會好攰

見你個柒撚就咪啦
我係想睇你肥多幾次啫

我有撚話過要唔要掂地咩柒頭
FF上腦?
你鐘意的話可以唔踩極力子轉波tim

哦, 咁你認咗啲人, 包括你而家做緊嘅嘢, 只係鳩屌, 咁咪得囉

係呀
吹呀
唔撚俾人鳩屌?
你唔好咁撚柒
唔好俾位人入
就冇人屌得你入啦柒頭

巴打,你真係打少啲J好過啦,我怕你冇命睇我下次肥定pass

我係話你打J打到踩極力子都冇力啊！你連睇句說話都睇錯！你改名做柒菇碌吧啦

樓主你路適合揸車
唔好累人

你嘅無賴程度比得上蝗蟲同中共港共政府
對住啲冇腦嘅人, 我怕我忍唔到手

樓主唔好咁啦，冷靜啲先
其實操控離合器嘅問題的確令到好多初學棍波嘅朋友好頭痛
但正所謂萬事起頭難，一次半次失敗千萬唔好介意
好正常啫

入返正題
想當年我都係駕院考棍van，沙駕考，考嗰日仲要落大雨
幸得導師們嘅悉心教導當時嘅我好彩一take pass
我身邊好多啱啱學車或者肥咗棍波嘅朋友都請教過我有乜竅門可以順利pass攞車牌威威
其實個訣竅好簡單...

樓主下次考返1A牌咪得囉
咁咪冇煩惱

你唔解釋真係唔撚知你講咩鳩
好彩考車唔洗講嘢啫
不過你都係會肥架啦

可以唔踩離合換檔位

成條入晒極刺激

會震好似係一鬆吊太高

你真係要努力啲推post啊
到時過咗5000又唔出嚟, 衰足幾廿年啊, 巴打

啱呀

樓主快啲學
考官實pass你

你唔見我好努力推緊post咩柒撚

你吊得唔準囉，van 夠力上

點解要搵到一個完美既位？你平路搵到個磨合 基本上都唔會溜後 一鬆 見佢慢你咪再慢慢髮腳 咁架車一行 你就吊 一順你就髮哂轉波
斜路你鬆到架車震到向前衝一下就吊住鬆制架車就唔會溜後 油都唔使俾
當然私家車同貨van唔同

係咪歐五hiace燒緊炭咋 轉數會高啲到一千轉 咁咪反映到極力子同引擎反應唔同囉

利申：揸歐五hiace

含撚啦你 要5000腐皮先出嚟
你不如喱返入被竇打飛機啦

依家佢既意思應該就係因為教車個個一路都係咁講 所以佢就一路都剩係咁做 結果考個下個官同佢講多兩句 架車好似唔多一樣 就肥左

邊撚個講過一定要出嚟先可以資助你條垃圾一舊水去肥路試呀?

屌
真係on9有樣睇
哩啲嘢做得好
撚會有人話你咩
會唔會有人提你去完廁所要洗手呀?

你呀sir姓莫？

啱啊, 平時離地踩得好地地, 所以阿sir都一直冇講啲乜
點知個考牌官突然要我掂地踩, 所以咪肥囉

咁你嘅比喻係想講乜呢?
你又突然撐返我啦?

咪on9啦
我就係唔撚想教精你
想睇你肥多次

男人老狗, 講你又唔撚夠人講, 淨係識鬥無賴;
話要見面,講講下你又笠水;
你仲要垃圾到打個飛機都要上嚟乞seed

死撚咗去吧啦你呢種廢柴, 真心

想問問個clutch好彈要比好多力踩落去, 有冇得tune

其實你覺得離地舒服既 你點解要理個考官講乜 你覺得架車震 你一日未鬆制佢都唔走 你咪禁返低少少感覺架車無咁震咪行囉

你睇下你
講親嘢十句有八句都鳩唔搭柒
前文不通後理,永遠有人畀人抽秤
你去返成人台乞seed啦傻閪

真係唔撚夠你講呀
你啱啱新鮮滾熱辣咁肥咗路試
唯有同你鬥無賴
我話夠5000負評資助你
有撚話過出嚟見你條On9仔?

啱啊巴打,
假設日後補考
老閪都唔撚理個考牌官叫我離地踩定掂地踩離合器

啱呀啱呀
我最撚鐘意打飛機
最撚鐘意求seed
就好似你咁

咁撚鐘意肥路試

咪又係肥

人講你就信，考官叫你幫佢擔先合格唔通咁你又跟住做啦喎

根本兩隻做法都得

大家快啲集氣
望樓主考唔撚到
等香港少一個馬路炸彈

上嚟乞seed打J同撚交嗌就叻
出嚟見面屌柒我啊嘛傻閪
keyboard dick fighter

啱啊巴打, 真係後悔莫及

我發覺你隻小學雞真係好撚趣緻
繼續柒落去啦

其實老實講句, 冇人想睇到我哋係咁嘈落去, 只會阻住討論
不如約個時間出嚟畀你面對面笑鳩我屌鳩我啦, 好唔好?

考駕駛學院都肥 仲好意思開post 賴三賴四

唔關掂唔掂地事
關智商事

我覺得樓主跟考官嗰套會好啲 始終你個師傅唔係考官 你而家又係為個牌 無必要為啖氣而同錢作對

踭

有師父教過腳踭離地靈活D
結果到考試個陣太緊張
左腳抽筋
中途轉返腳踭掂地
冇問題

利申：非智專 1 take pass

吊極力子喎，一定會起下落下咁架啦，又唔驚會腳軟

開post 搵野賴 仲要串柒柒 好撚難頂

仲要賴有人喺佢行開嗰15分鐘搞過佢架車呢下好嘢

係呀係呀
千錯萬錯都唔係你既錯
快D投訴喇

我都唔識分佢真心定假膠
笑撚到我肚痛

唔好灰心 今日先第一次 將來仲有大把機會考

沙駕馬文傑？我都係跟佢學
但佢冇話我踩同鬆離合係唔係一定要掂住個地
我自己踩同鬆都係離地做乜唔得架咩？

支持樓主搵駕駛學院退款

屌你點止退款
直頭要賠償喇

其實識揸嘅，離地同唔離地都冇問題
離地嘅要對摩擦點位好熟（因為考牌冇得俾油鬆極力子）
但離地多，轉好波之後又唔放返隻腳落嚟就會好易抽筋
由其係泊位掉頭，呢啲不停吊極力子嘅位
一但抽筋或緊張就好易搵唔到摩擦點位
但唔離地就相對減少抽筋機會（因為俾到隻腳放鬆）
但唔離地並唔係最舒適嘅揸法
你想隻腳鬆就最好都係平放
同埋你考牌啲動作慢慢做都冇問題
又冇時間限制
樓主你就冇謂懶落考牌官到啦

你咪叻囉，我都未試過凌空吊極力子

是但啦，考完咪又係轉撚返揸自動波

樓主，面就係人地比，離合器係要自己調嘅

舒服就得

利伸：5take pass

呢個真

其實 鬆離合果時即刻比油 考試會唔會接受？

我駕院上15堂揸15架車 考試揸第16架咪又一樣pass
人少少認咗自己柒咪算囉 賴落架車度咁無恥嘅你

觀駕1take

賴地硬未見過人考車會問個考牌官點揸

你想抽根咪掂地吊極力子去塞下放工既紅隧
到時你咪明點解會離地吊

利申：7年棍波私家車經驗，外國考私家車未渣過貨van

我都係咁話,離合器正確黎講係的確離地踩

但其實無論離地踩定腳踭掂地,都唔應該影響到自己操控部車
考官肥都好正常,因為未能熟練操控車輛

放晒個離合器都撞到前面
仲點俾油

香港考車就係要扮弱智仔，乜撚都大動作

極力子要大力踩先踩到底
腳踭離地, 用大脾力踩好正常囉

依家個clutch個腳踏行程咁短，可以腳踭黐住地台鬆呀咩？
小腿咪抽曬根

駕院嗰啲hiace特登校過極力子架
行程長啲 磨擦點明顯啲 加上3000cc油渣turbo
班學神on99吊到柒柒地 上斜起步又唔俾油 都唔會死火

樓豬同熱菇

冇話一定要掂地呀，
控制得到話知你掂唔掂，
問題係你控制唔好

回覆有少少長，唔好介意，可skip

個人覺得踩極力子既問題好視乎樓主你既坐姿、
腳既大細，係咪長期揸同一架車，同埋你既習慣
本身我學棍van果陣都試過唔同既做法，
但離地放極力子我試左兩三次之後覺得好難捉摸摩擦點，
由其是當你慢車 （eg 調頭泊位，塞車）
隻腳長期吊空氣真係會好攰，
所以我試左幾次都係用番踩地放極力子。

坐姿同樣會影響到，
有次我冇較到張凳，本身學車前有個女仔學緊
佢較到好前，我又心急開車，
個膝頭90度一放極力子覺得好唔順，
之後較後番，個腳位闊番d咁我可以放極力子果陣腳底踩地
腳尖踩極力子，即刻舒服番順番

同埋揸同一架車好緊要
唔同車極力子磨蝕程度都唔同
我師傅換過極力子 一揸番要用幾堂適應番
因為新極力子唔洗吊咁高 唔吊咁高反而要多d力去踩低佢
咁樣踩地既話隻腳可以有平台承託 點都舒服d

其實我覺得踩地放極力子好d 但冇絕對既
我又唔會話100%用死踩地 因為如果行高速 3上4 4上5其實好快就轉到波
隻腳都唔會有太多時間係極力子 秒踩秒比油就放極力子
樓主可以試下視乎情況睇下邊個方法你會舒服d
考車都係講熟練程度 同埋變通架姐 唔洗話咩覺得有人搞過你架車既
我明你考完肥左之後好唔開心 好想知自己點解會衰
2take又唔洗驚比人笑既 1take pass好講運氣
樓主有時間不妨出搵街師傅 起碼架車對足你一段時間唔會變 你會有多d時間習慣你架車
Good luck